# Игра "Камень, Ножницы, Бумага"

Здравствуйте, спасибо, что решили оценить мой код.
Так как moodle БГУ не дает скинуть файлы весом более 50кб, я решил поместить весь код на гитлаб

![image](screen_game.png)

"Камень, ножницы, бумага" - это игра,в которую мы все, играли в детстве. Она может принести много радости в компании друзей или поможет сделать тяжелый выбор. Вам просто нужно выбрать один из трех символов - камень, ножницы или бумагу

## Правила игры
- _Камень_ побеждает ножницы
- _Ножницы_ побеждают бумагу
- _Бумага_ побеждает камень

## Пример
Если Игрок 1 показывает "камень", а Игрок 2 показывает "ножницы",
побеждает Игрок 1, так как камень ломает ножницы

В этой игре кажый сам выбирает стратегию или надеится на волю случая
